有冇人知校長錢大康到底做緊咩野

尋晚錢生一直話要同黑警周旋
到而家為止，有冇人知錢生實際上做左咩野？？

我都想知

去左邊？
落左地獄搵黑警朋友？

去左幫共狗含撚掛

其實佢有冇出過嚟講嘢

諗住私了？香港仲有咩法治可言？

噚日又話十一點比到回應

五點幾啦wor 大佬
email 呢

人地由琴晚開始食飯食到依家
好慘

錢變前未

而家會長都放埋出黎
錢校長仲食緊飯？？

18:56 email仍未到

推

出左email啦，但都係冇譴責